真心一問,點解會反共?

因為佢地搶晒我地啲錢同女人

反共定反中共啊 兩極黎啵

咁樓主立場係？

上得高登連登都偏向跟「主流」,想了解清楚d

講講兩者分別

我反中

越共 甚至美國都有共產黨 你係小學雞？

你比到人地個感覺係好既 就唔會有人反啦
問埋D on9問題

因為我地窮
如果我地有錢既，群埋去老共可以一齊壓榨窮人

反支

你以為係香港人反共?
其實係共反香港人
香港人想要/應該要啲咩 共產黨一定千方百計令香港無

講真 你要咁拗咪你贏囉

但你老母要日日比人屌